其實會去旅行嘅黃絲

不如自己夾埋開間公司，專做book 機票，無謂幫襯中資

其實係

連五金舖都可以開，點解旅行社唔得？推一推～

一條龍搞埋移民仲好